# landing-management

## Первый этап.

### Чек-лист задач:

* [31.07.19] - Отправка данных на сервер.
* [05.08.19] - Запись данных в БД.
* [08.08.19] - Запись данных в Gogle Sheet.
* [12.08.19] - Отправка данных в группу телеграма при помощи бота.
* [ ] - Принятие заявки оператором и перенос их в новый лист.

### Рекомендуемые технологии:

*  jQuery, Ajax
*  Flask
*  MySql, Sqlite
*  [Sheets API](https://developers.google.com/sheets/api/)
*  [Telegram Bot API](https://github.com/python-telegram-bot/python-telegram-bot)

(Сервер реализован локально с пофикшеным кросдоменным обращением. Т.е. при
необходимости, закидывая сервер на хостинг, нужно лишь поменять адрес обращения 
в Ajax запросе. (в конце html страницы скрипт))
